---
layout: post
title: Typosphere.themes.new("simpless")
---


Depuis le temps que je souhaitais refaire la peinture moi même... Et bien voilà.

Alors certain vont aimer, d’autres non, et d’autres encore ne le verront pas (hein les lecteurs via agrégateurs ;-)). Mais qu’importe, moi ça me plaÃ®t, et c’est le principal.

J’attend un peu d’essuyer les quelques bugs et autres bricole qui pourrais traÃ®ner, et j’en fait un petit paquet.

**Edit 1**: Et bien ça commence bien... l’index qui marchais en dev marche pas en prod :-/

**Edit 2**: Bon c’étais rapide. Il fallait juste que je redémarre l’environnement de prod. (les [Mongrels](http://mongrel.rubyforge.org/)).


